第一次搭東鐵去北區。。。。

wa 屌你啲樓又爛又殘住唔住得人架？？？

Welcome to Hong Kong

對唔住 香港容不下嗰啲垃圾地區

咁嘅秘密都俾你發現咗

你去下就知 以為返左支那

樓主小學生?

啱啱喺老母個閪到爬出嚟

都係香港島最正